九龍灣啲健身狗痴左線

屌你老母健身狗影衰晒成個行業

樓主肯定好撚毒

咁癲

咁大個肚腩

毒撚一個都比人恰到上心口

有肚腩既

呢啲健身狗應該拎去俾gay佬輪大米做肉便器

肥肉健身師

真心驚佢會打鳩我幾個mk 圍住我

係咪California 轉黎架?咁狼死嘅?

呢啲垃圾真係影衰哂尖撚

唔撚理閪佢直行直過咪得

扮藍屍 屌佢暴徒囉

香港真係好多黑心傻鳩健身狗

企成世啦傳單狗

佢扯撚住我件衫呀屌

佢又on9你又on9

好冇說服力

佢兇鳩我話我第時都要一齊派喎
原來佢咁睇唔起自己份工

我都覺

下次大叫非禮

好高大大

bulk緊未cut

好想聞佢對腳
唔知咩味

麻甩師唔敢叫

樓主肯定毒到核爆

我上個月都遇見過，我on9到上埋去，但d人nice好多，冇逼我做d乜

一拳一件

真係未試過，咁誇張咩

倫敦金都至少識打扮下先出嚟呃人
依班健身狗唔係肥西就係排骨仔
點呃到人呀

竟然唔係開大冷氣唔比走
巴打係咪好大隻架

黑心師黎

呢個位一定要戴耳機 直行直過

仆你個街 有肚腩架喎

推

我話自己好趕時間，然後表現得自己好臭寸同好窮，又講到明自己唔會簽野，但on9左咁留低contact

咁岩無電

Bulking師

喺觀塘開源道都遇過...
真係會跟足成條街

冇電都戴住交戲啦 啲健身狗咁撚煩

灣仔啱啱有
電腦城出面

邊估到咁猖狂

個mk 兇我話要接我放學
巧京京

洗撚就佢哋咩
講到好似你做錯咁

呢啲死mk得把口

你上到去梗係對你Nice啦 唔通以前咁兇9你
你簽埋份約就898啦

連續on9 兩鑊.....

香港啲健身風氣比佢地搞彎晒

有冷靜期都唔洗太擔心

咁大隻想打死人咩經理

班撚屌真係好煩
中過幾次伏停低
「小姐小姐，你跌咗張嘢呀」咁我以為我真係跌咗野就停低 點知條友反手拎佢張死人卡片岀嚟 「你跌咗呢個呀！有冇興趣xxx⋯⋯」
一係就大力拍你膊頭迫你停低聽佢up幾句廢話先
屌拿星呢啲健身狗陷阱位自己一個行過成撚日都比佢哋捉住

可能自己前世做左好多好事，咁on9都冇金錢損失

咁嘅手臂咁嘅身材
跟我做gym好過啦

驚佢一拳一件我

同佢講你掉左良心

好撚心就練大隻啲

真心想做占都唔會揀呢啲

掛住sale人skip 晒

CHING你個名係咪做開尖都幾大隻

你話條MK skip 晒啲gym

我係你就即刻扮gay啦 係咁望佢對波 話佢好sexy

呢種職業無恥程度僅次黑警

街頭健身師

我話我有愛滋會唔會好啲

駁唔到

直走啦

個腩咁撚大學人宣傳做尖

成日經過呢度都無煩過我
定係近排佢地要交數

揀人恰

除口罩bubu佢啦

我以為自己幾時出過post
身同感受

驚佢咩，佢在明你在暗。
入嚟分享下吊柒健身狗嘅經驗

其實你唔出聲一野跑走人哋都冇辦法阻你

觀塘呀旺角都好撚多呢啲健身狗
當佢哋透明佢哋都唔會理你㗎啦

走緊比人扯住件衫
跟住咪佢叫咪整
佢就開始兇我

佢跑數都唔洗兇鳩我掛

吊，佢在明你在暗，隨時搵班人接佢放工都得，佢派傳單咁辛苦，最多幫佢鬆埋骨。

巴打要惡D同操下 係咪瘦底

驚佢有暗病多啲

巴打有冇比佢兇鳩你

整撚臭呢行

巴打好勇

都真

下次直行直過一句說話都唔洗講

大舊師

咁嘅身材同人講有操開嘢
我自己有些少成績都唔會咁啦

有肚腩學人講做健身

我都係叫佢收皮 根住佢推我 我報狗
狗黎到之前 佢個經理跳出黎話見到我打佢夥記
但之後佢地笠水走咗

除非佢痴線到見你唔出聲都跟住你
你咪大鳩佢再跟我報警㗎啦

佢係咁跟住我扯我件衫

報海關放鳩佢蛇先

不良銷售係告得入既

肚腩入邊啲腹肌大大粒

bulk到對手咁真係咪撚話bulk
睇佢身材連form都未識

健身狗經理唔使健身
仲肥撚過無健身嘅人
毫無說服力

你大叫非禮然後報警囉

告埋佢垃圾阻街得唔得

佢走都冇用，咁大間鋪頭係到，狗嚟到一齊上去搵佢出嚟。

根本一有身體接觸就打鳩佢啦

上次佢扯住我唔俾我走
我就專登停低睥撚住佢
條笠水狗即刻鬆手

可能係健身玩手機師

可能佢哋今日人工$200都冇

巴打個樣係咪好惡

看圖講故事？誇咗啲wo

次次買享樂都俾佢追住sell

好撚蠢

我經過見到

比我搞一搞成個晏就都冇得開工

樓主好可能係瘦弱毒撚

唔想好似我咁
快啲入黎做尖啦

一拳一件啦 怕閪佢咩

真人真事冇吹水
吹水死全家

黑警同健身狗係一家親

好撚無奈

基佬:呢件sales 留返比你地直女啦，無性趣

飲奶粉飲到小腦萎縮

你黑色衫

懷疑係個腦缺氧

大大聲叫躝
我尋日都咁閪面大大聲叫啲健身狗躝
你好聲好氣佢當你好蝦
利申以前中過伏
上到去嘈住走仲屌番我嘈住人
對健身狗一定要有咁惡得咁惡

依家d撚樣會追住你
起勢咁拍你膊頭

之前喺九龍灣情況同你一樣
講咗唔使 仲要跟住我行搭我膊頭
即刻大聲屌佢老母叫佢死撚開
隻健身狗怒羞叫我隻抽

應該都係呢班傻閪MK健身狗

唔識還手？

深色唔是黑

看圖說故事

☆文化入侵無人講？GirlStyle大量小紅書source☆

原來日日都會發生
班友冇單開就搵交打

呢D真係賤業
日日帶老母返工

我等緊佢開我波

有次我唔理佢直行直過
佢問我係咪啞架

樓主你都唔撚識玩 即刻報警話呢個黑衣人喺度派文宣

轉過灣就有黑警抄緊牌，有諗過幫你搵黑警

點會賤成咁
周街拉客

肥撚到咁

究竟佢全盛時期一日要同幾多人隻揪

屌我今日就係呢個位見到健身狗
不過應該係另一隻健身狗，著藍色衫
其實唔撚想理佢地，但真係好撚煩
班仆街會兜去你前面阻住你路
有時仲會捉人手，其實係咪可以報警告佢普通襲擊？

45.5 吋胸
14吋 二頭

冇乜腹肌 bulk定肥

正常人仲好過佢

樓豬一定係串柒柒屌尻人先會咁啦
其實有禮貌講聲唔駛啦唔該 之後行開咪咩事都無

小姐我保護你

扯你件衫都唔屌佢要跑走？
會唔會太毒

等左39分鐘先有

唔是客就要打

收皮啦 呢度冇人想理你隻藍絲狗

師撚夠未

就係呢間垃圾公司啲mk 仔

真...跟著人已經炆炆地 仲要特登拍你膊頭 拉住你

你就係嗰班傻閪健身狗？
我屌你老母趁地淋啦

bulk緊

d fd話我係個d唔出聲就好恐怖
但一出聲就破功既人嚟

大肚腩同人講健康？

手臂咁細 是咪鋼條型

我開始直接行無理佢
佢跟我上橋咪叫佢咪煩

呢班健身狗真係最撚低賤嘅職業
同倫敦金班撚樣有得揮
而家仲越黎越猖狂 不論男女都拉撚住人
同你好撚熟咩 完全可以構成非禮

FAC啲垃圾？

話隻抽嗰啲佢哋敢抽咩？起碼咁耐以嚟都末聽嗰健身sale當街同人打交，反而聽過地產仔爭客打交，只要一兇到班健身狗，佢哋就會自動收皮，轉話報警。以下係我親身經歷，佢呢間嘢啲sale仲狼死過Y station。
試過年幾前旺角有條健身狗煩我，我即刻叫佢死開，然後佢追上嚟扮弱智問我做咩叫佢死開，然後我迫左佢埋牆，佢啲同黨見到後上嚟拍我片，比我推埋牆嗰條有猛叫我打佢，然後佢啲同黨見我串柒柒，問我係咪想打交，係嘅話佢同我打，然後我即刻回佢，嚟囉我挽搏擊，佢哋馬上收皮，然後叧一個同黨叫到佢柒咗 ，叫我唔好亂嚟，有cctv影往話要報警，最後吊左佢哋一陣後我走咗，到我做完嘢，沿路番去嗰陣，佢哋見到我即刻走佬。
利申：以色列格鬥術黑帶三段，身高180，體重75kg

絲打比健狗揸過？

健身狗真係傻撚左。做肥仔都唔會幫襯你

我從來都無健身狗埋身代表咩

係

應左佢一下就輸了
正常啤撚住佢直行就得

成日都呢句
係咪啲健身狗洗白對白嚟？

你就係健身狗

個教練咁細隻

你係絕緣體

又要POST又加密, 托咩

呢啲咁嘅死老嘢一刀斬撚死佢冚家剷

肥撚到咁叫人健身？

貼出黎啦 比佢全家睇下個仔幾廢

我真係見過佢地被人打, 個人一拳打落去佢個肚, 隻健身狗抱住個肚跪左係地, 打人果個人施施然行走 然後全街人當睇唔到

自己練都得啦洗撚靠呢啲垃圾
咁撚肥又重磅都蹲唔到200KG學人教人練野

有次係開源道比啲健身狗拍膊頭
咁岩多人個人燥燥地就大大聲屌佢老母
而家諗返都好搞笑

捉住我手臂啫
我啤鳩佢即刻鬆手
仲要而家有疫情 點撚知佢有無武肺

啲健身狗 搵唔到食發窮惡

有啲會同你鬥屌

係呀係呀，老銅個度有隻會屌返你轉頭

我180高得58kg，日日行佢都唔理下我好撚頹

時代門口

佢唔黎煩你重好啦

我都係時代門口
聽講佢哋而家搬咗去莊士敦道

女人大叫非禮玩大佢啦

好撚肥

下次直接叫非禮 唔洗當佢地人

之前屌9過條友 條友冇再拍我

依D連健身狗都稱唔上
只係街邊既流浪狗 想同樓主乞食物
連做gym都唔肯做 日日發夢企係街可以呃到人
依D社會垃圾真係

抵俾人恰

想知佢哋屋企人點睇

之前都試過，健身狗正仆街

日日放工都經過呢個位
可能我塞住headphone, 班狗無理過我

腹肌好bulk

食野求撚其

做黑乞都咁串

九龍灣假假地都叫商業區喇
點解仲會有乞衣係度影響市容

可能唔敢講比人知自己真係做緊咩
同黑驚一樣講紀律部隊同一道理

真心未撚比人了過！

之前我行呢個位又係好多死MK塞D單張比我
好撚煩

呢個身型sell gym好無說服力
同肥婆賣減肥藥一撚樣

YS 有個O靚仔話幫幫手趕收工
你收唔收工關我撚事

肥都唔緊要,瘦到成排骨咁都去sell嗰啲先黐線
打起上嚟真係驚重手啲都打死佢
你話嗰條友係賣白粉我都信

邊間？

屌樓主你條垃圾 現實唔敢搞大佢都算 上網開個POST都要加密 你咁撚怕事就算吧啦 就係你DD毒撚咁撚怕事先搞到佢地班人咁耐都可以係到用同一個方法呃人

Po上嚟

其實代入去佢哋個角色 如果你做sales 你會揀啲咩人sales😂😂 多數都係揀啲頭耷耷驚驚青青排骨仔

之前我都收過張有free trial嘅卡片 之後同個friend走咗上去試玩 扮到好有誠意咁 操左兩個幾鐘之後即刻走人 話冇興趣再join 條友塊面即刻黑晒

我放工都行呢條路。我會揀對面路黎行

咁既身型叫人去健身

跟住有冇事

驚鳩佢咩，有哂制服。報狗

有時唔撚明點解樓主會應佢地

邊撚個健身狗負皮我屌你老母

成個肚腩凸哂出黎啦

片呢？

呢啲垃圾肥鳩sales 係要靠兇
試過單機行過俾佢喝住 喂靚仔唔好走 叫你啊
之後我去搵個大隻fd再去搵返條友 之後我個fd話咁都叫大隻？ 咁撚柒肥 之後條傻鳩就扮打電話行開咗

樓豬應該跟佢去健身，跟住操fit後打柒佢報仇。

狗也不屌

利申：gay

跟佢學增肥？

直接跑走咪得

咁既身形叫健身狗？？？
瘦撚mk都打贏佢

直頭係非禮啦
你普通人都唔會係條街無啦啦拉人手臂啦

我都試過
我已經急急腳走開，佢都係咁追住我
勁驚

幾年前好似得十七八歲個陣係灣仔天橋被一個健身sale捉住我撩我入會 可能因為佢離遠見到我望住對面佢地間健身室所以以為扑中
我本身想直行直過但佢真係會跟貼你黎講野
我又真係被佢跟兩步就停係度聽佢噏
聽左成個幾兩個字佢係咁撩我上去試玩又剩

結果我一句唔該你先我再睇下點 然後feel佢終於無癮
我就大步再慢慢走遠了
個陣我係度諗佢係咪真係以為自己扑中水魚唔知當下佢吹左咁多野最後無用係咩感覺

九龍灣d PT流流地
Sell人多過教野

毒唔毒都唔撚應該咁，就係呢d健身狗搞到個風氣咁撚差

所以樓主...

佢跟你，你跑兩步的話通常都唔會跟㗎啦

肥佬sell健身

唔報狗話有黑衣人搞事

蝦鳩你毒撚

旺角東亞銀行對面轉角位嗰班都好癲 追住D後生妹

咁既身形做健身狗

Gay先高要求
呢d放係sauna都係得d唔掂既叔伯埋身

發現左樣野
每日返工放工經過呢個位
佢地專揀後生 暗瘡 毒撚

推到佢比公司照肺

懷孕啊佢？

咁撚大個肚腩做健身狗，人唔笑狗都吠

我諗緊係咪自己睇錯

FING鳩開佢，痴撚線三唔識七搭扯人件衫, 屌佢老母告佢非禮架!

係喎 上星期五又係呢個位
有條藍色衫身貼身貼到另一個男仔勁埋
個男仔完全唔show 佢 佢都跟到過咗麵包店
我側邊睇到都覺得好撚煩

幾多個月身紀？

咁既樣叫人健身？

c記都冇咁狼你夾左你上去之後再疲勞轟炸你，起碼唔會係街先

屌你老母健身狗

以前試過唔拎野都比佢地追到過哂馬路仲追緊上尼
所以而家佢地派卡派傳單我都係拎左就直接響佢地面前撕爛算

推到佢執笠

屌班健身狗老母使唔使申請呀

我都試過
佢哋總有招數撩你講嘢
好似想挑釁你同佢隻揪咁撚樣

咁柒樣學人sale人健身？

痴撚線上次係老銅,有隻健身狗想昆鳩我
用埋啲垃圾招想呃我上去佢架部
我想走佢又係扯鳩住我,搞到我差啲想報警

咁你跟住點 咁閪串問人係咪啞

健身狗真係地底泥仲賤過地產佬
試過比隻狗扮可憐博同情呃咗上去

係 即使無造成實際傷害 有揮拳動作都分分鐘告得入
利申 以前睇過下有關條例

個肚腩

係啊健身狗抵屌啦

Times果邊
依家轉左場去灣仔A3附近呃飯食

我都試過
佢地起街派野 唔記得拎左佢地啲咩
之後唔理佢地
4，5個圍住我想打鳩我咁
好彩果日老細話請班地盤師父食飯
後面幾十個地盤師父同判頭師父見到我比人兇
就即刻跑上黎圍番佢地

巴打你夠高夠大隻先兇到人小薯仔真係無辦法

同埋可以告遊蕩令人擔心罪，遊蕩罪，遊蕩使人不安，公眾地方行為不檢，公眾仿擾罪，三個以上仲可以告埋非法集會

案例參考

阻撚住哂仲要講唔該

呢間仲有一隻得米六嘅狗仔

巴打唔覺曬自己時間咩上去試玩

我都試過 不過係油麻地
利申 瘦弱撚

我而家先知樓主俾人扯衫

我唔係頭耷耷驚驚青青都俾人sale可能偏瘦

經理？啲title真係吹撚到

認住依啲賤種 依啲細鋪分分改個名又翻生

大腩man啲fd

又肥，手腳又幼

你屌佢仲捉住你就報狗

之前我見到健身狗跟住俾人迫到簽合約1年

報狗有黑衣人聚集 跟手屈鳩埋佢叫口號

下次拎完傳單當住佢面撕爛先好玩

先生你跌左野

跌你老母

冇呀之前學校gym閂左 又有一排冇練過野 所以就當上去做免費gym 不知幾爽

巴打好型
Btw挽你老母

其實同性都可以係非禮
冇話一定係異性先係非禮

應該拎完再係佢面前掉左佢

上星期都係喺呢個位俾健身狗叫住咗
跟住我同佢講冇興趣同祝你早啲開單
然後佢就笑笑口咁放我走 仲同我講byebye添

健肚?

1823

佢無錢買鞋呀？咁撚黑

咁撚肥成隻豬咁做健身

你老味 肥豬腳都岩

呢啲健身狗遲早全家落地獄

賤畜

屌！成日都見到

上次喺銅鑼灣遇到健身狗拍我膊頭
我拎部手機出黎拍片
隻健身狗即刻一枝箭跑走左
不過小心俾佢搶手機

14寸2頭？但45.5寸胸ching你日日推胸，對手弱過胸咁多

叫返佢咪撚阻住你收工

朝頭早返工開始就聽到佢講幫佢拎埋最後一張收工

繼續啞 應佢都費時

我個樣窮到無健身狗吼

屌 我都試過
我掂行掂過唔理佢
跟住聽到佢係後面屌我係咪男人黎

YEAH , 我都望到個腩

唔高就當人𡃁仔條友唔使返學㗎喎

呢間野上次都煩過我
有佢地其中一個電話

請問你遇到上述情況會點處理

二十出頭唔係o靚仔?
唔知呀 我唔係KT返工 果日路過

好正經咁問佢做咗gym都好似你咁撚肥？ 咁做嚟似乜9

米六嗰個呀嘛？

健身中心騙案⚠️⚠️⚠️
近日越來越多苦主於網上訴苦，
紛紛受騙在健身中心簽署合約，
同時亦收到讀者的投稿叫苦，
受騙情況日趨嚴重。 —————————————————————————犯案手法層出不窮:
1.哀求途人好心拿取卡片/簽名/填問卷，表示自己給上司責罵/最後一個客就收工/上去蓋一個印，然後帶受害人上去健身中心。
2.叫受害人量度身高體重，並會給予減肥意見，過程中不斷和受害人閑聊，又不斷詢問受害人的個人資料丶收入等。
3.叫受害人試做健身器材和教練會從旁指導，亦不斷閑聊，讓受害人放下戒心。
近半年更加以黃色政見去卸下年輕人的戒心，製造與年輕人/學生是同路人的假象。
4.不斷車輪式游說和轟炸受害人，受害人經受疲勞式轟炸之後，又礙於一個人，因為在場有很多「大隻佬」從而擔心個人安全，而簽下合約。 —————————————————————————圖2:
消委會公開點名的4間健身中心。
圖3,4,5,6:
苦主經歷。
圖7:
有網上專頁表示懷疑Y station的老闆是跟Z Studio同一個人。
圖8:
有網民表示Y station前身為Fitness Express。
圖9:
Y station的員工在街道上招攬客人情況。 —————————————————————————⚠️⚠️⚠️
希望各位小心防範
不要跟從陌生人上樓
切勿胡亂簽署任何合約
如發現受騙
可先報海關和消委會
報警不會受理
亦請立即聯絡銀行職員
以免繼續過數
得不償失‼️
—————————————————————————有些圖片轉載自HK01和網上圖片
撰文:戰記
20200116
#健身中心
#騙案
#健身中心騙案
#光復香港時代革命
#hongkong
#自由閪
#五大訴求缺一不可
#香港人反抗
#香港人報仇
#黑警

屌 九龍灣落天橋呢個位成撚日都係呢班傻9 尖撚 放lunch果時就會見到佢地
成班垃圾mk仔 阻住個地球轉

差唔多 果日著住籃球衫
做sales 都著得專業少少啦
我要買年PLAN都搵條女啦

件衫有佢哋logo㗎
不過年中都幾多囡囡中伏

大叫打劫呀

唔係掛 仲以為條友做咩籃球衫咁搞笑
唔出奇啦 都真係叫做o靚仔
可能d OL姐姐同大媽受

咁瘦既健身教練
我以前新手期個陣做2個月gym都比佢大

之後佢兇鳩你要打你點算

有次見到個後生囡真係同佢哋傾，見到指住佢哋棟building話過馬路上去
陰功

14寸、45.5寸，啫係好粗無idea

香港啲垃圾法律大把惡法，偏偏就冇法律對倫敦金，健身狗，傳銷狗，真係好垃圾

我幾年前都係 跟到上黨鐵站個樓梯個度

點解健身佬咁怕失業
但佢地係疫情下本就應該失業

全身黑衫
報狗拉鳩佢
等佢聽日跳樓 死因無可疑啦

傳聞佢哋玩法係
你一拎起任何一件健身器具
都會破左個冷靜期
所以簽完約佢會叫你出去撚下試玩

我都試過，我即刻屌撚到佢仆街

我係老銅都試過 我趕時間衝紅燈
有條mk仔截住我問我做咩衝燈
我心諗做乜9 爆左句關你咩事
佢呆一呆先識問我有無興趣做gym
我好唔耐煩咁走左 心諗你做promotor姐 唔係做popo啊麻

不如直接去乞食啦大肚腩mk仔

香港法律係幫市民既咩

今日見住你，個剷青友好似想打人咁
個黑衫就串柒柒 唔知以為黑社會
日日經過都比佢拉
好撚煩

試過扮白卡佬

健身狗都有肚腩

嗰個位咁多人驚閪咩

之前都聽過

之前喺九龍灣都撞過
直接擋喺我面前截鳩我
話乜撚嘢有免費試玩 又話咩叫我幫佢上去吸印仔先有得收工
跟我由街中間行到街尾
on99 R生意R到咁撚狼死
成班健身狗阻撚住人返工返學 快啲落地獄啦

我都想遇到呢d健身狗sales

見到一定打撚柒佢地

我都試過 捉9住我手臂
痴撚線 即開9佢波

佢米六？

果度幾間黃店
佢就阻住條路
係咪鄉黑搞事

臉黃 冇肌肉 矮仔

咁撚瘦仲好意思講出黎

我每次行過見到都望住佢哋笑，但係佢哋又會扮睇我唔到。

呢個post都幾多人撞到同一個哈比人

大聲一句屌佢老母啦，乜柒都驚做乜撚男人

最撚睇唔起啲港男CC縮縮咁撚樣，遇到唔公義既事又唔敢出聲

利申：之前見到啲撚樣捉住個學生哥，一大聲屌柒佢即刻鳩縮

樓主而家咩時勢呀？

拉低口罩咳兩聲咩人都嚇得走啦

渣哥後生feel咁

跟隊屌老母

勁

屌我都試俾佢煩 塞左張卡俾我話帶我上去睇 明明我話我已經join左247

大隻過佢咪唔敢sell你

即場報警嘛柒頭。比著係我就玩大啲，睇下對邊個會不利啲？

銅鑼灣times square出面都有好多
屌佢兩句就會發癲
咁低EQ抵你成世做健身狗

啲黑狗點會做野吖

你自己去九龍灣試下先講

呢個位班撚樣好撚煩 幾年前已經喺到 講完唔洗喇唔該仲跟撚住晒

有冇人打柒過佢地
次次趕時間先黎煩，屌佢老母啊

我都俾健身狗抆過
嗰日我通完兩晚頂三魂唔見七魄咁
我屌佢老母好似夾鳩我入去咁

最憎人摸身摸世，仲拉人衫

劈場 睇路

全部健身狗都係肥西mk

既然開得post,做乜要hide左張相?

有時真係唔明，又要屌又要驚

係
痴撚線都擺明唔想俾生意你做就收皮啦

試過趕住去搭車 輕輕跑過
佢以為我避佢 講咗句 跑啦跑啦
心諗 唔趕時間真係屌柒你

呢啲不學無術嘅社會敗類真係有樣睇
死廢老咁嘅樣

咁撚肥都做到健身狗 幫你推

邊間gym?

巴打你有冇上到去

健身狗不嬲垃圾

仲有AA狗

我最憎人拍膊頭認真

點解要幫親作地 去會所做唔好咩

佢地

我攰到閪咁
上到去坐喺度就死咁嘅樣
佢都唔好意思sale我
我填左個名同假嘅電話就走左

佢個人作用只係Sales做企街出面拉客之後再同公司拆數，啲所謂教練係室內涼緊冷氣，要柯屎就柯屎，要飲水就飲水，唔駛好天曬落雨淋

附近返工見過幾次 每次叫佢死開過兩日又黎過sell
佢幾時先可以認得我

friend過打band
拉極都有健身狗係度阻街

你肯開口應佢嗰下已經輸咗啦
拒絕呢啲垃圾駛撚搵借口話趕時間咩

離遠有眼神接觸 然後怒睥 跟住都唔會黎搞鳩我
可能我樣惡或者似痴線佬

班曱甴唔會理
利申 報過 又係話乜都做唔到

唔理佢就一路拍你膊頭 一路跟住你
你唔信可以自己去九龍灣試下
尤其係日日去返工嗰啲 第一二次都算
日日咁搞你 唔屌佢地唔係人

當你日日行過佢地都搞鳩你就唔會唔明

再講多次報狗無撚用 班狗唔會做野
最多只會令健身狗笠水

真係狗黎

發覺佢哋真係完全唔用腦諗野, 將一條成功率低嘅formula一直用

日日都行過 直行直過 應都唔應 冇事發生過
唔好諗住答唔JOIN 直情當唔存在 當冇到

上年比佢派聖誕卡叫上黎拎禮物

其實有無唸過操好小小先出黎sell人
每次經過都覺得佢地好無說服力

同係cwb時代行去希慎個馬路位一樣
之前勁撚多健身狗係度搵食
係咁拉住人塞卡片
最過分試過過馬路行去鵝頸橋 由過馬路就拍我隻手臂拍到tiffany個位

係咪mk 仔黎

大隻過佢就唔會煩你

其實同佢講唔撚上，佢搵人抬你上去?

btw 我未遇過咁惡既健身狗

你驚啲喎

我一年前都試過
跟埋上去諗住睇下點先(個心都知一定係健身狗嚟)
坐咗陣,佢叫佢啲sales嚟sale我
我坐多陣跟手就話我唔得閒呀,bye
跟手果兩個sales個樣就>
跟手我頭也不回咁走撚咗
傻鳩想呃我錢下世啦屌

有時只要你好決絕咁走,佢點留都留你唔住

試過俾佢地情緒勒索話 幫幫手 拎埋呢張就放飯

咁撚肥都可以sell健身？

A

開源道都有，直接叫佢死撚開。
好撚煩。

樓主 你影到我阿 我係淺綠色3 果個男人 可唔可以幫我打番格仔?

Google黎間野都好多黑歷史

有人唔做做攔路狗

多謝
但我日日行都唔sale 我

健身狗死全家啦

呢個位我都遇過，有條友無啦啦衝埋嚟，拎住卡片咁，咁我咪拔腳走，向鵝頸橋方向，佢又追埋嚟，拉住我，當時我講一句再追就報警，佢先走人

中午LUNCH 睇下仲有無健身狗派 有幫你屌到佢屎眼開花

唔駛驚佢地 健身狗多數比較自卑先去健身 影撚爆佢個大頭 佢仲驚過你

試過比個健身mk妹sell
問我有無興趣做尖
我扮變態佬問佢係咪可以同佢做
佢知我撚鳩佢自己走開
仲試過銅鑼灣比班健身狗由希慎追到時代廣場
屌柒佢就話要同我隻抽

咁係你想唔理啫
發聲嘅人都無錯

咁大舊腩肉sell健身

一陣佢受咪大獲？

太子果邊有幾個又係咁
成日話幫佢拎張 就收工
收唔到工關我撚事

以前過馬路燈位好多著legging 既女女 sales
點解依家冇晒

呢d款 笑死人咩 大哥

去哂做雞

啲雞都冇咁狼
尖狗cheap過做雞

個場又細又亂

之前返工收工日撚日比佢哋煩鳩住
睇佢幾時摺

樓豬冒住生命危險影

係 睇落好柒

樓主下次可以用手上個鍵盤打鳩佢

如果同佢哋講，你做保險，我幫你簽單，你幫返我簽返張大單會點

同我一樣

今日好似冇咗
Hello, mon post 健身狗

Y station 除左九龍灣分店外，仲有以下幾間。

1. 旺角新城 旺角彌敦道594-596號 11樓全層（已結業)

2. 香港旺角彌敦道558-560號譽發廣場19樓1901-3室

3. 旺角西洋菜南街38-40號萬高商業大廈7樓A&B

各位得閒去撚狗

旺角分店比人拉完即刻執左

觀塘都試過 冇啦啦係到屌我老母

我試過有次趕時間 feel到有人一直係咁遞野俾我就拎左 貓睇到係啲乜黎
跟住有條友彈出黎話咩健身試堂要唔要試下
我好聲好氣咁講唔好意思唔洗啦
結果佢冇啦啦屌我老母

屌我都試過 個陣見天氣凍就幫啲人拎下傳單 跟住俾人困左上去
狼死到問我一個月幾多零用錢 宜家有錢可以俾住先
叫我打開銀包睇下有幾多錢

經常遇到都想掉頭走，勁撚煩
一次直情塞張野比我叫我簽名
一次等緊燈走唔到，走黎sell我
我話唔洗啦，佢勁撚串咁話你隻手係咪唔識接野

換左人換左個高瘦既

試過俾女追住sell
屌佢咪阻住哂啦

我係九龍灣返工都試L過有次比佢拍鳩我，講埋don9野仲會係十字路口煩鳩人咩幫幫拿張......

今日遇到

係都搵個fit d嘅黎sell啦，咁大個肚腩仲sell人

係時候索償佢哋精神上嘅損失

垃圾健身狗

佢地日日都係咁，最有效既方法係直行直過，望都唔好望佢地

做咩要加密

銅鑼灣times square 個邊係咪同一班人?
上次鬼鬼祟祟咁行埋黎sell我
我大叫fuck off (成條街都聽到個種聲量)
佢即調頭走

煩撚過西 利申九龍灣返工
日日見到呢間公司
第一次衰好心應咗 之後捉埋我上去sell
明明特登坐近門口位置 後來會一路帶入房
我話我要走 就同我講去埋洗手間先走 係咁叫我去洗手間
後來頭也不回咁走 好彩走到返出黎
去到第二次見到 又行過黎派卡片 我已經走開
仲要話咩「哎呀 唔好咁狠心咁絕情啦 睇下啦」

大隻唔代表好打，得個樣之嘛

灣仔地鐵站出面個堆乞衣係邊間